# Gestores de projeto

## Equipa de Gestão: 
- Adriana Bernardo
- João Vaz

## Processo:
-  Gestão de recursos da equipa;
-  Criação de documentos de organização.

## Organização da pasta:
Nesta pasta encontram-se os ficheiros referentes à gestão da equipa.
